5:2 同4:1既共通點係咩呀🤡

王者同海鮮既分別又係咩😝🤓

我利次回合，絕對唔會畀人反cup!

樓主同麻友既共通點係咩？

G

1隻係g
1隻係豬

輸緊果隊都係羅馬

睇遠啲

下場都會係3比0 應該利3